[足球撚討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1839)

屌你唔撚開

slow

搞笑，科隆無LALA入波

終於唔係FAKE

屌你入緊1.5啊

屌你copy個錯title jm9啊

屌你仲唔改返個名

叻仔科隆

唔開又要搶 屌佢老尾

講slow 個啲撚樣睇下邊個1001

賤種科隆肯定又殺半大

達斯真係好on9

又要搶開又要柒

華歷簡奴
列斯聯

我開番個岩

依邊

科隆大波

我就跟返上個po開既，咁咪我柒

係

Sorly各位

用返呢個定有人開個岩既？

佢地唔係吊你，你理9D傻西做咩

屌，推爆呢個，下個po搵人開新 唔好阻住屌波